食齊八間大學ptgf 你問我答

如題

驗左愛滋未

利申:睇人仆街最開心

1月驗左 無事

你呃人 ust明明係男校

part time gay friend

平圴每次消費幾錢

邊間U 最淫

科大都有女既 食過一個accounting

除開每個2千 左右
最貴城大 港大
最平poly

最淫就個個唔同好難比較
但最多出黎做就肯定係紅磚

邊間最高質

有無問過點解三大都出來做ptgf?
做咩唔教下補習哥d

上邊個網搵架,share

中大 約過一次 好斯文又有禮貌

你係邊到搵到佢地？
最平幾錢？
出到來做咩？

乜俾錢都食啲咁老呀

補習搵得幾多錢

中學生都有食過既 你有好介紹？

有咩服務

唱k bj ml 去迪迪尼 都試過 個個唔同

details,仲有無做

好有禮貌咁囉 走果陣又會唔該你 多謝你約佢

應該無做啦 我約過果d好多都無做

無做叫咩食齊

我講緊果d而家收左山 無再出黎做 咁樣夠清楚？

幾時既事
幾錢
條女本身係淫feel定乖乖女

有妄想症 辛唔辛苦？

點搵？

你問緊邊件

唔信你咪當我ff
你信唔信對我都無影響

其實黎黎去去都係果幾個地方 自己搵啦

真係你問我答

No BJ , No Kiss, No ML

其實黎黎去去都係個幾條問題 自己諗啦

有 不過nursing果 d真係勤你唔好kiss

點解 口臭定好肯bj

口臭到頂唔順 約過一個岩岩返完通宵更既實習 就咁傾計都聞到好重口氣

無圖

有無圖？點樣搵？ 加密答唔好益cd-rom

Post 圖會俾人話借刀 又俾人話ff

lm學野

幾差野食一次你覺得值唔值？
其實同叫雞分別響邊？
你本身好有鐘意食高級d？

值 幾差野有得屌學生妹 咪當賭輸場波 又唔係搵唔返d錢
未試過一樓一叫雞 答唔到你分別係邊
高唔高級就睇人架姐

上面答左
不過我見過 有人開過5q免費/4500* 5 你地可以搵返高登個post 果個女仔讀poly的

有冇食過教大cola

有無ig名或者圖 就咁講名好難記得

上過舊登

Google 打高登 5q 第一個post就係

果個報左警 唔引張圖同開名 約過bj 無ml 好似係開價開得好高

Bj幾錢？
見過佢真人好瘦 聽講依家仲有做緊

Bj技術點

食過教院妹 同埋shitty
勁多教院妹妹有男朋友都出黎做 因為教院山卡啦
Shitty d女臭雞黎 永不再食

咩係ml

make love

shitty真係好撚多女做雞

有無試過中伏， 出黎原來勁豬
你會點做

有咩門路

技術正唔正

以為shitty最多臭雞

教院同浸大唔係好乖咩
出離係咩樣

豬樣咪會相對平d

食齊八大SP就話姐 食齊八大既雞關我咩事

咁多女人出黎做

唔駛標榜8大啦 咪又係雞 你屌中學女女佢第時做醫生係咪要話你眼光好？
係咪覺得讀過大學都要係你胯下服侍你好威威？
最少屌過明星先出黎講啦

女人要買好多野係常識
特別係大學，冇衣著儀容規定，比你百花齊放
再加上女人愛比較下，買野裝身、娛樂既錢係勁多
一般pt搵既絕對填唔夠

邊到揾

啱聽

咪就係 樓豬食雞都好開post 理得你食盡油尖旺啲雞 樓豬都係雞蟲一隻

雞就雞 p乜撚tgf

食齊426中學ptgf 你問我答

有d話 no sex

Ptgf都拎黎講

試過 約過一個紅磚design 張相係無樣既緊身連身裙 好有女人味
但出到黎原來係著曬張褲 又短頭髮 成個男人婆咁
但都照硬食

巴打你好需求

其實好多有男朋友都出黎做 約過既入面起不碼一半都有仔 唔單止Shitty
巴打得閒留意下 俾人爆出黎果d 唔好幫人埋單

係，唔少原因係因為要養條仔

嘩咁陰公，乜真係咁多女仔要出嚟做咩？定你地誇張法咁講？我就寧願洗少啲錢

樣同錢同態度唔成正比
不過樣衰又收得貴果D 佔好多
我用例子答你

你覺得上定下正D 上面收得貴過下面

只可以講唔少囉

憑咩

道德淪亡？ （好似唔係此Post重點）
不過講真窮J讀大學好多野都要慳住慳住，
尤其是女仔咁好錢洗

利申 純粹今日無聊搭下嗲，想知咩心態

威啦

有冇約過下面？

咁我唔知啦 佢咁答我 我照佢咁講姐
但有d都起過佢底既 我估大部份都係真

之前舊登 爆過出黎果d 除左好肥果d 好多都約過

叫過8隻雞都要開你問我答

女仔上u任你打扮買衫買袋
唔等錢洗先奇
60/h 既侍應一定餵唔飽

同意呀，係好多時都要就住就住
利申做緊補習$180/hr 窮
不過為錢出賣自己身體，係社會太物質？係朋輩影響？社會美化左PTGF?
唉
無啦啦學術左

call g

做下part time補下習都夠零用錢
仲可以有錢儲去下旅行
究竟佢地幾大洗先要做ptgf

挑 嘜鳩証明都無 我話食過你老母都得啦

食過幾個 其實唔單止係要養埋條仔/大洗果啲
因為想買物質野所以出黎做既應該一半左右
仲有少部分係屋企真係窮，要自己比學費/養家等等
見過一個扑完野話趕住去炒散 朝早又要補習乜乜乜 其實都幾心酸

其實我都唔知你想睇咩證明
Post圖 隔離大把你睇 但有班友又會話借刀 又話假相
好啦 有d出左黎 偷影佢既相 你地又話係咪周街影個話係
到上左房偷影 咁又要唔俾佢知 間房又暗 咁實影到7下7下 又蒙又影到我自己 你地又屌又唔信
我諗除左屌住影都無人會信 但我屌佢果陣又唔會有人幫我打燈拎機
真係有既話 又有道德撚出黎話 搞到人自殺點算
結論係 我post咩都證明唔到 你信就信 唔信就算

係 好多都話交學費 所以有仔都要出黎做

不如間間都講吓